推俾民記、文陣、全文義政會睇到

相信手足其實心底裏面都有個嘅念

大家都好想贏、大家一定要贏！

五個月以嚟抗爭嘅方式不斷係和例非—＞deadline—＞勇武—＞事後討論（民調），而我想講嘅係，關於我哋希望爭取嘅目標。我哋由五大訴求增加到解散（重組）警隊。

我哋要嘅係民主與自由，手足嘅行到成日都俾人話會失民意，好！咁大家就再做民調，內容係關於香港人嘅意願。

成日話失民意、要留守又要撤退，冇大台真係好難做決定啊！最後，

光復香港，時代革命
祝黑警長命百歲，百病纏身。

P牌推唔到
起底可能見到我有空白期，如果我係mon po狗我永世享大灣區。

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？